東涌綫好撚Chok

跟排東涌綫啲車行到chok下chok下
好似啲車輪食唔實個路軌咁
Chok到想嘔

依排港鐵都好chok, 唔知係好多新人定系統問題

東涌淺chok到「勁貢勁貢」咁

返工本身都想作嘔
港鐵唔好再迫我

我見有司機喎

搭過輕鐵未？

個條粉腸唔係剩係負責開門閂門鳩嗡咩
車全部係青衣個總控制中心控制

坐西鐵都chop 過幾次，開車幾秒好似撞到野急停之後又開番

姐系統垃圾到不得了

前後chok都算，左西右西想點